屌你老母 隻gel plus 真係好撚有用

前後用左三星期左右

一星期除開2-3次

（仲有半枝淨）

Feel 到皮膚滑左 光亮左
啲印淡左 凹凸洞平滑左啲
連幾粒大瘡都謝晒

（仲係有啲印既，不過就由終極爛臉變番普通青春期後生仔咁）

韓星個種白滑膚質呢 我就恨唔黎
做番正常人已經好夠

最撚緊要係 你都知暗瘡撚係臉油幾撚重先得

依家皮膚乾身左 早晚用清水洗臉已經夠

（乾身舒服過臉油重太多太多）

基本上洗完臉 搵啲蘆薈gel撻落去就好爽好舒服

本身用過好多款洗臉奶/藥膚/杏仁酸

都無撚柒用

把心一橫，用隻gel plus ,效果好得出奇

一個post收幾錢?

呢個宣傳做得好核突。放上連登宣傳呢個idea邊個諗？炒得

樓豬我信你唔係打手 係邊買有冇圖

認真分享下

咁都俾人話我係打手

咪起下我底 我有無出過暗瘡煩惱post囉

最緊要係 你地有無試過暗瘡生到絕望 無啦啦好有好轉個隻喜悅

無圖？

萬寧 屈臣 都有

好撚大路野喎 以為大家都聽過

果酸黎

屌我講用前用後啊

岩岩影左張 發現仲係爛臉..

兩個月後再開post

暗瘡 我屌你老母！

見佢話要開水 好似好麻煩

係咪N字頭？
我覺得去印效果幾好
不過唔可以成日用

J plus仲好用

有無覺出油少左？

根源性解決我煩惱

我只係局部性咁搽係一啲印到
所以唔清楚

都諗住買支試黎去印去暗粒 但好驚會反效果 上網有啲人話用完爛面狂出暗粒